信唔信聽日柒婆又會開記招否認有沙士個案流入

跟住又話對於有人網上散播沙士傳入既消息 係無中生有 對於有人網上故意散播恐慌 政府對此作出嚴厲譴責 市民無需驚慌 政府會密切跟進及留意有關個案

開定先

信你一成

推到柒婆錄音機開動

巴打你打左佢份稿出黎啦

同耿爽模擬器一樣姐

03年中過招
信政府都on9

如果真係開
基本上可以當FCed

唔知會唔會話戴口罩等於中圈套

其實分分鐘直頭連記招都唔開

咁就仆得街啦
真係有

根本最想香港人死就係佢

最好啲藍絲信晒政府 唔戴口罩
然後中招死撚晒

呢個就預左啦 準備開城門
屠殺香港人

推

港衛生署:已與粵聯繫了解肺炎情況 市民毋須恐慌

記招都唔敢開